最灰係俾人話出咗去嘅係on9

當下好亂好擔心點解無啦啦有活動自己唔知
見到啲人話好急要人好擔心有手足出事
fact check完 發現好多人話有智商都唔會出去
甚至有人話出咗去嘅都係弱智 佢唔需要呢啲同路人

多得分化撚唔少 我灰了

豬隊友就係呢d